<meta http-equiv=Content-Type content=text/plain; charset=utf-8>

WaW: Rechtsanwältin, Mitglied des Europaparlaments, tätig u.a. in Industrie- und Rechtsausschuss sowie diversen Kommissionen die sich mit Medien befassen.  Bislang blinde Gefolgsfrau und energische Verfechterin aller Forderungen der Großkonzern-Patentanwälte, welche in Großverbänden wie BDI und Bitkom die Patentpolitik formulieren, einschließlich Verbote der Publikation von Patentbeschreibungen (Programmansprüche).
lal: Selbstdarstellung
neu: Darstellung auf den Webseiten der Gruppe der CSU im Europa-Parlament

# Local Variables: ;
# coding: utf-8 ;
# srcfile: /ul/prg/src/mlht/app/swpat/swpatremna.el ;
# mailto: mlhtimport@a2e.de ;
# passwd: XXXX ;
# feature: swpatdir ;
# dok: swpataniebler ;
# txtlang: de ;
# End: ;

